有無巴打無兄弟

每個fd r下
無真兄弟 做乜使物

所有連登巴打都係兄弟